arkg契仔圍爐區

豬死了

間接契弟
靠abbv頂住

妹下妹下突然就插

尋日以為110撈底

點睇到係底

見佢跌想入少少 但有啲驚
佢本身都唔係升好多

識跌唔識升

所以唔敢買

平均價99.2入
今晚想再加貨

祝你好運

想佢跌多啲再入貨

同我跌穿百蚊